其實醜應該列為身體殘障之一

根本天生醜就好似人哋跛手跛腳咁，做起好多野黎都有阻礙

唔好話溝仔/溝女

淨係見工，醜輸嘅機率比靚嘅一定低一折
正如你有殘障去見份正常工都好難有人請啦

再細個啲講返學，有殘障嘅同學同醜嘅同學基本上都好易比人蝦比人杯

醜得濟出到街又俾人話影響市容，咪又等於啲殘障人士出街俾人話阻街。醜女化妝出街，又等於人哋拎盲公竹出街咁，唔化唔得，唔拎唔得

利申：醜女，幾時可以申請殘疾證

化妝 就等於啲人拎盲公竹 輪椅；落咗妝都係醜，無左輪椅又係行唔到

整容就等於裝義肢、物理治療，你點整都唔會好似啲天生靚人咁靚，有天生咁好待遇；正如你跛仔都好難100%變返常人咁跑走跳

"Severe Appearance Deficit"

正
最好有白卡

白卡係精神病架？

但有啲人既樣會變架喎

根據世界衛生組織對殘障定義：

身障是一個總稱，包括損傷、活動受限以及參與的限制。損傷是身體功能或結構方面的問題；活動受限是人在執行任務或行動時遇到的困難；而參與的限制是參與個人生活時遇到的問題。

醜真係完全中！

咁有啲殘障嘅人都可能有奇蹟一日變好嘅

應該好似彈琴咁分幾多級

之前有個post出過個等級表
男人同女人顏值幾分
同埋幾分嘅人應該配返啲咩異性

睇過
但性格無得咁樣分

講緊樣 又拉埋性格
殘障嘅好多都性格好好

咁人係有樣有性格架嘛
如果性格都有分級就好

討論埋

盲就叫視障
聾就叫聽障
啞就叫語障
傻就叫智障
咁 醜應該叫咩障？

顏障？面障？

係咪可以寫份建議書俾議員，叫政府考慮下？？

同埋 我嘅情況砍掉重練好過

何謂醜？

搵一班人投票
達到某個分數就可以介定為醜
用norm去決定

但係我地個特首都係殘障人士

咁一個人智障，但又唔去醫院檢查下
咁又點會知自己智障

我樣衰到on9 成世人onlun99咁^^

Up mud 9

upup downdown

有冇人可以認真討論下可行性？

170但係普遍比人覺得靚仔係殘障
定係180比普遍人覺得醜係殘障
定180柒頭比柒頭覺得靚仔係殘障

呢個名ok wor

Pish

醜！！！

以後用醜形容醜係歧視
要用容障

要入埋紙去平機會
等社會唔好再歧視醜嘅人

連登冇醜人？

你呢句說話 果浸毒氣。。。隔住mon都feel到

？？

男人矮都係殘障

要求發放傷殘津貼

矮又未至於影響市容嘅
都好少因爲矮而比人杯

矮都係

最重點係要列入歧視條例
即係你溝仔溝女佢因為你醜而拒絕你
你可以告佢

你180扮乜

啱呀 樣衰有罪咩
唔可以欣賞下我既內涵咩
利申:冇內涵冇樣冇錢

身高呢

SORRY 都冇呀
我覺得自己係0

幻想唔到會係點

平時係街見到D 肥矮暗瘡毒撚其中一個應該就係我
係米人生已完?

絲175cm 你問我答（2）

未見過

顏你老母值

你分身？

儲$韓國換面啦

香港調查：七成男性不接受伴侶整容 對隆胸最反感

仲有身高？

你隻眼自動將肥矮毒過濾左啦

十成人不接受伴侶樣衰

係我醜到出街唔敢望人
尤其男人

砍掉重練

樣衰人生已經失敗咗九成

Me too出街唔敢望女仔
如果我係女都唔想比條咁樣衰既毒撚望

其實英文差應該列為身體殘障
有些人真係學極都學唔好

咪係 根本同天生傷殘無分別

比人望都係因為好奇我咁醜

醜定整容

咁你可以去啲非英語國家

對我地既眼神就好似同情殘障人士咁

已經構成左歧視

如果醜仲應唔應該打扮好？
其實心知打唔打扮都係咁嘅柒樣
係人地心目中只不過係嚿扒/人形豬
永遠都無辦法體會到正常人既待遇

好想做一個正常人

成日比人歧視仲要得唔到殘障既權利

支持

呢樣真 除非你好識打扮 如果唔係打扮完仲柒 仲會比人笑咁樣衰都學人打扮

可能要學印度妹帶頭紗先得

應該交請願信比邊個好

幾時我可以申請傷殘金

至少比人地既形象係冇咁毒呀 但唔識打扮就真係

仲應該名正言順坐關愛座

照你咁請 肥都應該係殘疾

女人整齊又點
都係冇人要

肥可以減，亦都自然可以改變嘅野
醜你點去改變都係假嘅
完全兩回事

我唔坐都ok
唔好影我相放上黎話我醜就得

傷殘金拎黎整容都係治療一種嘛

絲打pm我

單眼皮 矇眼 豬膽鼻 鼻扁 超厚唇 咀大
頭好大 塊面又圓 顴骨又闊
冇一忽叫靚

Tg?

係咪有資格申請

有無人教下我

矮都要 矮+醜就重度殘障

點都無$800阿Karen咁差o掛？
佢都有好多男仔落搭喎

肥呢？